200GB左右SSD求推薦

想買隻200GB左右的SSD裝os同幾隻game (主要係overwatch 同 lol）

想請問邊隻最抵屌 最緊要襟用

上一隻用左1年左右就打柴 仲要嗰陣淨係裝os

都唔知係咪成日掃毒搞到咁快壞

望各位連登仔賜教

筆直500

kingston uv400 240gb

Plextor M7V 256GB

apdator sp550

其實我嘅理解係連線game係唔使裝係ssd
有錯勿屌

淨system 就百二算啦

除Adat之外其他都可以，只Adat每3個月死一次，嬲撚到我

唔該悠二

上次就係買呢個牌子的SSD 120GB（好似係120）

用咗大半年就壞

死SSD真係嬲

用HDD又頂唔順佢咁慢

巴打仲要每3個月死1次

裝喺SSD loading點都快過HDD

譬如玩LOL，揀完角色大家一齊load入去個場度果陣就會好清晰咁睇到你用SSD同人地用HDD嘅分別。

問題你係要等埋其他人load 完先入得去。

10個人有9個SSD, 一個人HDD, 都係慢

至少到時你唔會係拖慢成村人果個

玩Path of Exile你就會好清楚SSD同HDD既分別

咁實有快有慢架啦 累街坊都要睇係邊種 有d load差唔多1分鐘真係屌老母
不過上面講緊個重點都係load入場要等其他人 自己好撚快都係用黎打飛機咋

騎劫下for文書file用 有無介紹 最緊要認到舊機(win97,2000)

台灣佬評價

我自己就用WD既

用Mlc唔好？

三星 850 evo

打battlefield果d開場搶載具咪爽皮囉

一年打柴都仲夠膽再買
利申未壞過ssd

打左柴唔拎去保養？
唔係起碼三年保咩

只你老母臭化閪呀

每次都爭到飛船